今朝趕住出門化唔切妝

一番到去有人同我講 今日未到萬聖節喎...

叫你收埋碌鳩呀！

咁應該係兒童節

平時化埋啲韓仔妝都忍夠你

佢係

人地女仔嚟

平時化得濃?

淡妝開 可能面色唔好

出唔出黎食飯

你是誰

有人教我咁講

誰教

樓主好似唔使瞓

係 我晚晚唔瞓覺 第日攰到想死

奧如果抄人會飛

唔係 我只係冇瞓？

唔瞓 化妝都冇幫助

有盡力護膚...

點護
講嚟聽下

瞓啦柒頭 護極都無用架

同佢講 我會保護你

真係瞓咗 仲要瞓咗20粒鐘

試一下先

如果可以慳返好多護膚品錢